忌：鬧黃絲食 m 記貪方便；宜：鬧藍屍食 m 記崇洋

黃絲食唔食 m 記我完全無興趣知。

藍屍食 m 記，就係崇洋，向美式國物脆低，唔愛中國。正宗藍屍日日去美心酒樓食一盅兩件，做唔到就唔該唔好話自己愛國愛港。

如果你曾經用過幾分鐘時間去討論黃絲應唔應該食 m 記，麻煩你用返兩倍時間去批鬥藍屍食 m 記崇洋，唔理你挑藍屍親戚機又好，用扮藍屍嘅 account 入 save hk 講又好。

當然，你嘅時間更應該係用响 twitter 戰線，支持蘋果日報等等

如果你曾經用過幾分鐘時間去討論黃絲應唔應該食 m 記，麻煩你用返兩倍時間去批鬥藍屍食 m 記崇洋

用Iphone崇洋
唔用簡體字係港獨

都得

啱

哈哈推